求解怪夢

發惡夢入左個連登group
同佢地出聚 果個係好多蒙面超人啲怪獸嘅世界
但就係無蒙面超人
跟住我地遇到隻由電飯煲變成嘅怪獸
佢話佢只要仲有菌 一日都可以靠細菌增生復活
跟住好辛苦燒到佢變左一堆野 上面有啲蠟燭
所有人都準備走
跟住我返轉頭 瞬間見到果堆野變返做電飯煲 仲開始識運作
跟住我就叫啲人返去 果度係地底
一路行另一邊係酒樓
扔左個電飯煲入個煲紙檔
開始用火機係咁燒報紙檔啲野
有個巴打幫手拆開左個電飯煲

炸左個報紙檔 本來我話賠ten thousand比個人
果個老細以為ten thousand係好多就應承左
點知有條on9以為ten thousand=one million
我好細聲同佢講 one million 係一百萬呀 唔識唔好亂講啦
比個老細聽到 佢勁開心

果時我擔心就快爆炸 就叫啲人快啲走
跟住有啲人開始驚 因為玩到好夜
有個得中三嘅絲打仲坐左係度酒樓果啲凳喊
跟住比啲巴打鬧佢玩到四點幾 而家先黎驚
因為就黎爆炸 我就話 我數十聲 邊個唔走 就後果自負
跟住一路數我一路走音 越黎越細聲
但個絲打聽唔到 我又要行返轉頭氹佢走
最後無走嘅人比我踢左group

三七廿一
香港九龍新界無得避
要化身玉皇大帝打救蒼生

我想知個夢咁亂 係代表咩？
又可以代表我恐懼啲咩？

呀joe反擊戰

認真咖me

好得意